畢直~$1000 求多功能噴墨printer推薦

想要部有埋fax功能嘅printer
暫時睇咗
1. Epson WF2651 ($800)
2. HP OfficeJet Pro 6970 ($1000)

之後想用代墨慳錢，但完全唔熟printer野，求指教

請google 連續供墨
推薦brother 用緊唔錯

用代墨不如用供墨機
墨水好平
2-3仙一張

brother黑白碳粉